乜撚嘢話橫濱都識絕殺？

三浦知良冇波入

真係廢船黎

條能樣無良知